---
date: 2010-02-09
title: Випущено Okular 0.10
---
Разом з KDE SC 4.4 було випущено версію 0.10 Okular. Окрім загальних покращень у стабільності роботи, у цьому випуску ви зможете скористатися новими або покращеними можливостями зі зворотного і прямого пошуку у коді документа, програма краще встановлює відповідність між кодом LaTeX і відповідними місцями у файлах dvi і pdf.

